我個債仔係連登扮情聖 最後畀我一嘢篤爆咗（2）

-

-

-

-

-

-

-

澳洲嘅朋友仔睇路啊 小心呢個人

天網灰灰

唔明點解有錢坐商務
但又唔還錢

還錢啦仆街 一世溝mk妹生弱智婆咪呢啲
咪撚生tim呀你 社會敗類。

好多朋友係澳洲 一定要小心此人

一定要推爆佢！

唔好俾佢沉底啊

推 借人錢唔還正仆街 利用人信任

利申 比人推緊數too

賤到仆街喎

自推

推

呢啲周圍厄，我相信唔止一個受害者囉。扮有錢人，暫時沒錢周轉，周圍厄。好多呢啲人，專搵身邊啲朋友落手。